有冇Ｈ△Ｇ（ハグ）同好??

好似唔係好search到有人有開post，google都冇乜人睇:(
把聲好好j

推

巴打你都係同好?

玩deemo嗰陣聽過下

ミルク

潛左好耐下感覺

呢首kkbox 排第一

sorry 大家，忙到唔記得自己開左呢個post，大家快D入黎